有冇人覺得自己呢世都唔識再鍾意人

分咗手大半年
放係放低咗
但冇動力再主動重新相識一個人
諗到要由頭開始了解對方諗法 愛好 習慣 真系好攰
所有回憶堆疊到最後又係比時間沖走嘅產物
覺得以後都唔會再有一個咁有感覺嘅人出現然後一齊建立咁多嘢 冇動力啦

仲以為自己開post

見到身邊啲人拍拖有時會羨慕 但又唔想拍拖 覺得自己冇能力handle一個人 好驚分手 好矛盾

分左手之後就係好攰好攰，但見到一對對情侶係街咁sweet又好心酸，只好內心苦笑扮睇唔到

無錯 感情係消耗品黎 一次過用完 已經無晒
完全無感覺無意欲去結識新嘅人
又要由0重新去認識 去習慣 好攰

二黎 感情太無保障 一下子可以乜都無晒 已經唔想再掂到呢樣野

我都係
分咗手都四五年
之後就一路冇拍拖
就算中間有人對我有好感 我冇興趣就係冇興趣
亦都唔想特登夾硬拍拖
順其自然啦

我ex好似你咁就好 同佢分手（我提出） 佢唔洗半年就同到第二個一齊 真心佩服佢

我拍拖拍到連愛都唔知係咩，家下重拍緊拖

係時候重新審視下你哋嘅關係

唔係關係問題，關係無事，雙方有付出係拍拖關係，只係對方想我係無愛嘅問題

想你無愛嘅問題？ 可唔可以解釋下

想拍，但諗好多野

櫻花只開一季
真愛係咪真係只有一次

當每次所追嘅對象都失敗告終
加上合眼緣嘅已經有另一伴，甚至已經結婚
覺得自己其實冇乜選擇

我覺好似只會停留喺好感
想試下中意人 但又會同自己講唔好咁快
拖都未拍就唔好投放咁多感情
就算拍左拖都唔好放太多 免得自己又受傷

同你一樣